電話跌左落床邊。。

如題，個床唔可以旭，連住書桌同衣櫃
各位巴打絲打有咩方法

兩個衣架夾佢上黎

搬屋

試過 執唔翻
買過部

啱啱新買無幾耐🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

長間尺+雙面膠紙/膠貼

跌埋右先算啦

如果你唔想鑽爆張床就買過部啦

開find my iPhone

同你一樣
果陣我用死力推開佢 執到出哂汗

試過 執左好撚耐

開左，知佢位置都無用

呢d on9仔真係見一個block一個 懶係風趣幽默咁

我上年跌咗個尿袋落去
到而家都未拎到上嚟

幾年前跌過ipad同一部電話 都未上返黎

下，咁膠，我好彩有得執

夾硬將張床搬郁少少，應該會有條罅
將衣架抆到變直用佢掛勾撩部電話出黎

好撚開心呀！拎到了

信我，拿拿臨拎啲廢布封咗床邊，唔係聽日你又要開多次post

買過部

試過 汁左半日

前年跌左有三百蚊嘅利是封 到依家都未執到

On9完未